Nesta aba será encontrado os códigos do projeto de "Campo Minado" para a matéria de Introdução à Sistemas Computacionais da USP, além de um vídeo explicativo sobre o jogo. 

- Link do vídeo: https://youtu.be/R5nlCx8y8TI?si=J4Afo2vkWWkhvHR-

- Link do compilador de linguagem C (adaptada) para assembly utilizado: https://github.com/icmc-ide